岩岩比肥屍大絲咬左啖 醫生要我接受瘋狗症血清治療注射。。。。。。

why

狂犬病目前仍無善法醫治，死亡率是百份之一百，故若被懷疑帶病毒的動物咬傷後，要馬上用清水及肥皂或清潔劑徹底清洗傷口，然後盡快看醫生接受治療。標準的處理方法如下：

徹底清洗傷口、通常不需縫線。

考慮是否接種狂犬病疫苗是基於個別情況而定，例如是否可以觀察該動物、當地是否有狂犬病存在等因素。

可能需要注射預防破傷風加強劑和抗生素。
afraid

你本身有瘋狗症

好想知點解肥絲同羊B為乜咁痴纏，有冇人有懶人包提供吓?

中

( Show Blocked User - 羊咩1234bb )

每一個愛對方既方式都唔同 肥絲真係好比心機同耐性 當有人講中佢心底裡諗緊既野 仲可以捉人錯字 想化解尷尬同掩飾自己

走未呀哨牙仔

刁你老母啦 男人老狗玩公仔

兩公婆又耍花槍

走啦生滋羊